有無人入過波料gp

見呢個channel好似幾中咁

夾你老母咩 戒賭啦傻閪賭仔